見到條撚樣八婆

閪口閪面
點樣做好？

無視佢咪得囉

擺張圖先講啦屌你老母